真相企係我哋呢一邊何需做假？只有掩飾真相嘅人先流料

大家改圖還改圖
笑完就算
麻煩唔好周圍放
唔好損害我哋一直以來嘅公信力

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

對！

圳一

push

建議以後改圖寫明改圖 好易呃左啲冇咩留意既人

琴日謝sir啲改圖有人當真
好心啦咁樣有咩好處

玩下膠痴下牆無所謂 但你周街派影響輿論 同幫港出聲有咩差別

有時係好笑嘅
但係見到有啲人有意無意當真周圍放
咁就瀨晒嘢